豆腐火腩飯有咩咁好食

唔識欣賞

好食喎 係咸左d

碟頭 定 分開上